光復香港有planC

你地進功功能組別邏輯係planB

沈博：唔試過點知（記住你地好buy架）你咩都唔試唔通又念力抗共
是咁的, 一直以來黑警權力好大，警隊入面白警數目都係未知，所以我地3萬白警加入黑警過半就可以少數服從多數將佢洗白，然後利用黑警權力將港共政權推倒，樹立另類派系，我要打破一切，又可以防止到23條又可以自己人查自己人，又可以用白警清算黑警，雙普選話咁易，義士話放就放

唔試下點知唔得，香港從未試過白警過半。
點解功能組別叫體制內抗爭加入就唔係體制內抗爭？
你地叫人試功能組別點解唔試埋加入黑警？你唔試下唔通念力抗共
廢除功能組別
支持加入黑警

唔試做黑警做咩要試功能組別

體制內打飛機係爽但無用

支持光復香港又比人話五毛

你唔好分化我，兄弟爬山

體制內planB, C點都贏

你做咩分化我地手足爬山

樓主小心，黄衛兵全面進場

你想用黑警黎對抗摺被軍d飛機大炮？

我地要靠自己，唔洗美國幫

加入埋囉，你唔試點知得唔得

其實咁先算係革命，當年孫中山又咪係派人潛伏對家，當入面全係自己照應，就係改朝換代嘅時候

佢地講既邏輯，無理由反對自己邏輯，佢地邏輯完美點會反呢

偷換概念，個警務處處長係咪由下邊D細選岀黎？

Why not both?
其實可以Plan ABC都做

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你唔試下點知，警務處處長都係誰大誰惡，洗鬼選

依家啲黑警唔洗聽處長支笛，你見記者會就知點樣都兜唔到

有一個人支持加入黑警

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

加入警隊咪唔洗底制囉

黑警有無限口罩，唔洗周圍買

有最高級既防疫衣

又有得加人工

佢地加左幾部狗車可用來抗爭

可以比狗官試下tg

封關話咁快

已經有3個人想加入黑警

雖然知你曲線
但分分鐘有三幾個死士入去做白警有槍
真係仲有威脅過議會抗爭

我覺得唔投白票係因為可拎資源投放比勇武

你加入黑警咪可以唔洗勇武抗爭，又可以比藍絲支持到時黃藍球家親，唔洗嘈交，唔洗驚人血曼頭

4個支持入黑警抗爭

都話planC多人Buy啦

原來做散仔有話語權
原來做散仔同做議員一樣

好在我係P牌推唔到文
咁我唔set不推了

槍口出政權，3萬支槍做埋警察國家，洗撚出聲，我有槍唔洗你同意

你係散仔炸，新會然

點解我諗唔到，你好勁呀

體制內抗爭囉咪

唔洗擔心成本

成績11111都做到

仲有3萬人工

Plan C 一定比你泛民更民主

咁請樓主第一個去做黑警

btw

plan A, B, C冇衝突

一齊做有咩問題

支持你去做黑警

不過要死全家

我做你做

2014夠咁講啦
而家咪又為錢繼續做
同埋一期入到幾多個黃警？要幾多年先有三萬個
無試過點知唔得唔係萬能

2014泛民起大台捉鬼割席
2020泛民起大台捉鬼割席
泛民當年唔過半, 黑警當年唔過半
沈博話唔試過一半點知唔得
我話唔試過一半點知唔得

黃藍是一家

我唔會話比CDroom G你當白警

大家9月進功學堂

你最多只是未來副警？太睇少連登仔

點解我要做

你提出嚟

你係咪應該第一個示範

如果五年後

你真係成功改革到狗隊

我去做又有乜所謂

btw

認真答

你呢一個係囚徒困境

如果你能夠喺一次大幅度換到血嘅話

呢個絕對係一個辦法

但係每一年

佢只係放幾百人入去

你要堅持信念

堅持到下一批人入去會好難

我相信你呀

樓主加油

齊上齊落

點解泛民唔選擇進攻政委路線，加入共產黨，改變支那制度？
未試過咪試下囉，點知唔得喎

齊上齊落，有6個手足報名，你都要一齊

係囉仲搞咩立法會選舉，功能組別進功一定老閪都唔過半都唔知做咩，又無中共咁有權

2014夠一堆人話入警隊洗白 最後咪變左而家啲黑警 係改到嘅就晨早做咗啦
2016年唔係話入去取消功能組別嗰啲咩 而家？
其實2016已經係個好好嘅例子...

所以咪話支持進功同加入黑警一樣岸鳩囉

立法會係選出黎架，一次過換屆
警隊係奶住入去架....，一班一班咁考入去比黑警同化。
唔係反對做，難度高d la。

泛民換左人比以前好左？16年起港豬橋高鐵叫咩，關鍵一票呢，佢地唔出席定支持上面你一樣比佢做多4年，年年如事，選來做咩

16年例子結果，高鐵同港豬橋點計

啱啊，你又知進功黑警無用14年大把人去啦

我一齊又有乜所謂（如果成功五年後加入）

記得send你張form出嚟畀我睇下

咁你記得要登記做功能組別選民

btw

兄弟爬山

各有各做吖嘛

我都係留返喺立法會戰線

你加油

兄弟爬山 入去做狗去改變未試過點知先
焦土香港 唔再溫水煮蛙 面對現實抗爭仲好
4年後再望返 再睇下自己有冇後悔 太把4年

有黑警功能組別咩？你無專業資格係連其他姐別都無，飲食要飲食牌，運輸要相關牌，唔係個個今日開就可以申請，要做夠n年先申請到，政府如果種票例如比啲藍絲免審過幾難先

泛民都係垃圾，尤其是over the dead body 個班
但要係有攬炒議會的本事之前，暫時忍一忍手唔批鬥班5比0 泛民jar

講真未有本事可以承受到內鬥
都可以預期到時個班泛民就會變左中間派，得閒之會游走兩邊之間，不過到時先清算佢地。

而家的目標唔係要清算黑警咩？清算黑警之前我咩都可以忍呀所以plan B 都頂住先jar

如果巴打係前線手足諗住直接清算班黑警的我當然支持你親手解決佢地啦

學你話齋

乜都試下嘛

你去揸狗車

你咪係運輸業囉

你唔入表

點知唔得啦

樓主加油

唔會後悔啦，你planB都唔後悔，阻到plan A，我做咩都有咩所謂，橫掂到時已經無機會再有抗爭
planA先係民主自決

不過聽講好多佔中之後入去諗住改變警隊的人，而家就係打人個班

兩樣野又唔係mutual exclusive
其實你嗰兩段野填咩落去都得
各位有咩新奇古怪嘅諗法都可以填落去玩下 反正兩個event 本來就唔關事 點填都得

我又試下用你個邏輯：

不如試下真係用火燒咗立法會 咁咪可以燒滅個垃圾組別
唔試下點知唔得 香港從未試過火燒垃圾會
點解街頭抗爭用火就叫抗爭 用火燒垃圾會就唔係抗爭？
你地叫人用火魔點解唔試埋燒垃圾會？你唔試下唔通念力抗共

唔試火燒垃圾會做咩要用火魔街頭抗爭？

街頭用火魔係爽但係冇用

你唔好分化我 兄弟爬山 （屌你而家又識講兄弟爬山）

咁如果照唔出席投錯票，要佢來做咩，planA叫你拖延立法會選舉，612真前線叫廢除功能組別，你選舉就不如等全直選先投票

係囉，你飯民，醫護就係咁樣比你出賣，得幾個做，3份1話罷工，你班飯民阻膠話病人出事唔罷，個個condom

16飯民都話廢除功能組別點知高鐵又港豬橋

唔係只係全面直選，取消功能組別咩？

邊有拖延立法會選舉？拖延選舉唔係對家希望的事咩？
拖延又做到取消功能組別？拖延立會選舉可以令美國出手執行制裁？

同時進行囉，唔會互阻，我建議你做進功唔好咁單一。

學你地飯粉話：美國唔幫咁點
我話：飯民唔幫咁點

所以係冇衝突，要攻嘅繼續攻，要相信有志者事竟成

你點樣證明我係‘飯民’

同你一言不合 = 飯民？

你侮辱人都畀啲證據啦

其實真係有衝突，做到杯葛假普選立法會既現象出嚟，美國介入都方便啲。

我學你地飯粉講兄弟爬山，燒囉咩都可以一齊進行，幾怕你唔試下
泛民起左叫立法會選舉大台我都未見過火魔法
學你地做法選舉贏係爽無用都照做

所以泛民從來都係垃圾架啦，玩永續社運呀，白頭佬個d 真係算把啦 我地上一代本身就係垃圾，所以係政府冷感下一齊選左班垃圾出黎。

不過我見到容海恩同周浩頂大口狗蒸口罩個班極品，我更加無野好講。唔打得唔殺得唔拉得法治又死埋仲可以點做？

拖延立法會選舉比佢地可以繼續留係議會多一陣，博民意返盤？

佢介入咗之後

你期望會有啲乜嘢效果

美國出兵？

btw

美國要介入

根本就唔需要理由

用經濟制裁嚟令香港有真雙普選，呢個係一直以嚟既目標。
佢係唔需要理由介入，但係因為香港人杯葛咗假普選，美國會介入得好睇啲。

如果你咁講

連地區直選都要杯葛埋？

再加上

佢要介入嘅話

攞呢八個月都夠抽啦

你進功去廢除 同進功黑警改變黑警一樣咁難。
拖延立法會一早講左, 你連拖延目的都唔知就選，真係好打有限

對家唔會想拖人地諗緊23條點推點會想拖

本土個流程是咁的拖延到美國第二階段貿易談判完成（美國人權法已寫有雙普選所以必幫，幫既代價香港做美國金融基地（現在中共金融基地））
拖到第二階段完有雙普選就係全民直選同取消功能組別

泛民youtube 叫你進功後廢除係不可能夠的票還會阻美國比雙普選（你都選左立法會人權法法案一定比建制投走）

無錯啊大家都係唔想要民主，planb同c有咩分別

你同飯民支持plan b，本土不支持plan B

我都支持本土，不過plan b阻到planA所以我做planC打鳩你支持plan b啲人算，橫掂plan a都行唔到有plan b班飯膠

拖都係比時間plan A 進行，你有聽本土youtuber既話真正planB係拖字必

要呀梗係要，立法會就係假民主，先唔計黑箱作業同種票嗰啲，就算畀你選到入去都可以dq。

而美國係介入緊，貿易協議有寫到2020真普選，杯葛立法會帶嚟嘅係更快既速度。

你覺得現代打仗要出兵？聽泛民youtuber先講依句，本土youtuber唔會提出兵
美國擒賊先擒王，打貿易戰逼佢含撚，in case你飯粉唔知第二階段貿易談判有雙普選（含撚＝香港雙普選）

本土派不嬲連區選叫人唔好投比泛民，你唔見民主黨既人派口罩比黑警同清roadblock 一上任就背叛黃圈

不如收皮啦睇到厭喇 駁到先算啦 成日夜媽媽走出黎扮大多數扮理性

人地已經做緊嘢，貿易談判國家之間角力談判要時間，人地第一步人權法做藉口，第二步已經係雙普選立入談判，如果無第一步做藉口係無第二步

無人駁到我係正常，用進功功能組別既邏輯係無可能駁到，用planA既邏輯先駁到

我地有20個人加入警隊

有本土嘅話

我都會優先投本土

問題係本土唔係區區都有

Sorry真本土係杯葛無普選既選舉，其實如果你有follow同監察打本土名既現任區議員唔知點解都係同泛民要樣，唔知比泛民帶走定係泛民扮本土呢，自己諗

兄弟爬山

其實2020年成年淨係得立法會選舉嘅啫

第二階段貿易協議好大機會係

美國大選後先至會簽

如果唔好彩嘅話民主黨上台

貿易協議可能要重新傾過

咁就渣都冇

re: 沈旭暉進攻功能組別路線圖

好兄弟

梁天琦

你講緊邊方面同泛民一樣？

做民生好難唔重複

睇#101

無諗過入去就可以癈除，一定要加埋街頭抗爭同和勇派系互不分化。入去只係增加叫價本錢，至少有一個叫攬炒政府的提案的本錢。起碼重大議題可以頂住，如23條。
而家我地係咩都無呀！送埋個立法會比個無恥政府我地會仲衰過而家呀。我信無恥政府仲可以出黎威威講建制的大勝證明普遍嘅市民都係支持政府架。（有眼你睇我地個777，抗疫都可以攞黎威威）

（反之結果係會政府提出傾斜的政策的時候會捆綁埋理民生的政策，eg: 警方加budget 加派錢 ，誘使未來的中間派（而家的泛民）投票）

你如果指的係612 阻二讀個一次？但個時講的係反送中。71入立法會都係講緊立法會而家係無意思的橡皮圖章。個時諗都未諗過今年立法會選舉會點喎。個時邊有人諗到咁遠，起碼我無，我個時都諗緊盡地一煲，輸左就無未來架啦。

我係政府想推23條就會係今屆推，但又會怕搞出個大頭佛，影響到立法會9月個結果。

由政府一個拖字的個性，是旦諗個理由，唔比選舉順利舉行，用暴動呀，假炸彈呀等等拖呢個班底玩多年，如果見無人反再慢慢推23條。又或者建制諗住時間過左耐d 選情會對佢地有利返（而家咁近的時間連衰兩鑊大野喎，比d時間香港人善忘左未得攞）。無恥的政府點會做唔出？

本土的流程我都知，民主及民權法案有寫時限Tim ，但我諗唔到係美國可以點幫，仲要話必幫（個信心係邊到黎？真係信爹親娘親不及Donald trump?），一日土共係到，只會繼續聽住耿爽d 癈話，我係唔信美國會出兵架，除非個時共產黨比人打到已經係垃圾自身難保，之後搞9香港到軍管香港回血先有可能。最多就禁下d官入美國境等等lor。

保住個議會從來只係手段，同贏一點關係都無。
我只係無輕視過政府的無恥程度

你除咗屈我係泛民之外

仲有冇其他

睇#101

如果係真的支持呀，無忘初心就得呀

同埋入到去記得爆內幕

點會14之後個的潛服在警署等我地會合

我主張霸住立法會（以否決所有政府議案的方法）比時間plan A進行，我訓啦

一定要

唔可行，無得拉布，飯民早已剪布民主黨自己當年剪郁民布，亦都否決唔到23條議案，因為一定過唔到半，6比4黃藍直選，直選6比4 但係藍加30席功能組別，黃有5席
結果藍有44席 黃有25席
所以拖唔到
立法會選舉仲會阻人權法，立法會選舉先，人權法立後，無得重選，立法會可以立法取消人權法

梁天琦不是現任

Trump 有假想敵中共，只要做到只有trump係做到可以打爆中共權力，而trump對手無trump底牌（啫係對方有方法對付中共）trump 好大機會連任，美國人民都想打爆中共同貿易戰上有利益，簡單來講只有trump做到既話對手都必輸，例如台灣人唔中意蔡英文但係只有蔡英文有民主一樣

你係驚建制啫，但是我同你35講6黃比4藍直選，加功能組別藍有30席，黃只有5席
結果論黃有26席 藍有44席 點都係阻唔到23條。
你想進功去過半，但是事實上建制已經種好票，泛民係種唔到例如你要進功建築界，你可想下建築工會多數政府工程唔會背叛同埋要有公司牌先可以投
政府唔會拖，因為更辣既議案來緊所以唔會停
立法會停選同時立法會都會停擺所以23條無人投票都無人立法
至於點解吹風對家想停，係泛民覺得自己贏到功能組別，叫人唔好停去支持泛民，但是可惜建制唔會停（上面講左更辣）
停擺等美國救不是念力，係借力，話念力個啲人係咪見唔到8個月既努力先有美國幫呢？真正念力係8個月前唔抗爭就咁等
你投左或者拖延唔到你先係比命人，4年後先有普選立法會（因為選好等任期完先有再選）
美國幫你洗咩驚拖佢會長命幾耐。
唔明睇下圖

26個想入警隊做狗一齊啦屌

知道你係曲
不過認真答,冇番咁上下防洗腦嘅功力入去真係淨係會畀人同化

Yes sir, 狗司咁講多鳩謝

之前雨革後D人話入警隊

之後舊年有人話果班有份上前線..

#58review

功能組別試左無壞處，嘗試加入黑警有好多壞處。

我唔明有咩衝突
而家體制外好好形勢？黑警死多d定前線死多d?
係咪有外國幫手你就放定手腳？on9 post

無衝突，所以我先提出優先考慮過你進功功能組別，你諗下泛民幫手你就放定手腳，另外體制內泛民唔知會唔會幫手，你睇返港珠澳大橋同高鐵點賣港，可以話佢亂投票你都係照投泛民

正正因為612勇武不理一切先可以有後續，廢除功能組別就係個班手足要求，你做咩要認可功能組別先，你認可功能組別啫認可我地加入黑警打鳩你，關係就係大家都係港共控制晒所有嘢
你泛民起大台成為核心，
你推遲咪無大台囉又可以遲啲有雙普選先選

唔好搞亂目的同手法
而家你有咩具體方法去廢除？等運到？
無既就收皮唔好講悔氣說話叫人放棄進攻功能組別

點解功能組別無壞，小圈子到極點盡頭，極唔民主，入面又有建制控制種票，極唔公平啦，咁都唔壞
我加入左黑警有免費口罩又有高級防護衣又有無限警權又可以強姦唔洗比人拉又有人工加又警察公屋又有槍又可以打人又可鳩屌既紀律部隊全世界邊度有。
你支持唔公平唔公開又唔民主既小圈子，但唔認可黑警「好處」
其實你認可小圈子啫係同時認可黑警好多「好處」

無搞錯，五大訴求，唔係立法會選舉，好具體等美國民主法同貿易戰談判，你做8個月先有貿易談判，無抗爭無612手足寫廢除功能組，你都無今日貿易談判
，你唔好以為現在無做嘢就唔代表曾經做既無用

堅持進功既話不如做埋加入黑警囉，你手有支槍你有權啵唔係做夠啊。你仲覺得貿易談判念力既話，你投完票一樣等運到泛民唔反口先出奇，港珠澳大橋同高鐵就係14年之後吹既風話泛民幫手點點點，講最近毛孟靜支持黑警加裝備為左4個人背叛成個支持佢既香港人，你都係念力抗共啫咁。

重重重點廢除功能組別唔係廢除立法會。
70直選先係廢除功能組小圈子原因，你唔好比泛民帶風向或者自己未搞清楚概念

白痴邏輯
而家美國做既係制裁唔係幫你抗爭
如果談判破裂會點？最多就係制裁佢哋
即係佢會懲罰企係共產黨嗰邊嘅人
你覺得談判完左=抗爭完左？
諗太多啦你

談判內容包括普選香港行政長官制裁係人權法不在談判中。啫雙普選
有雙普選就可以5訴求落實，唔係完左定係要埋普選國家主席？
談判會唔會破裂係睇中共既情況講埋你知中共亡國不亡黨，意思係中共就算sacrifice 中國人同資源都要保黨，武漢肺炎到維尼出聲叫返工就知唔夠錢打貿易戰，連台灣都一向怕中共，都賣中國非法入境台灣貨船都唔出聲，都知弱到，如果中共要反口早就反口，唔洗比錢美國唔會叫人返工，加埋重要香港主要主要主要外資窗口係刪。
以上好足夠唔會破裂
你覺得會破裂，美國加稅，中國無入口肉類同菜係會餓死人（in case你連中國入口為主既國家），支爆不遠蝗蟲無食物係會反抗革命

我認為立會過半/迫令政府DQ民選議員/政府強行改變選舉玩法等行為更可比到誠意美國出手（同樣都係主動做美國隻棋）。民意迫令土共顯露更多的本性。比一味投白票射落海行綠色線直達普選更快更安全。

呢個行為令我諗起呼籲手足去英領扎營個任，又話堅持到同英國議員有個deal 可以點點點一樣。結果而家脫左歐都無任何吋進。

香港人必需自救然後外人先會用貨中貿易戰等助攻，香港一係亂到民不聊生第三世界等再搞到美國佬，否則外國根本唔會直接介入到，只可以助攻。

偷換慨念到仆街
話入就入冇上限，200萬人一齊去做警察就一定改革到啦
到時200萬支槍想點就點，摺被軍都收皮呀

選舉你可以一次過選過半
警隊你可以一次過入過半？
你一期可以入到幾多真係黃？

立法會過半係無可能改變普選方法，要3份2，泛民點做都無啦。
英領報警係手足弱智塗鴉向一國家宣戰，（英領＝英國 ）你破壞英國土地報警係正常，你貼文宣都係咁樣
其他有可能性低，林鄭如果係扮弱智就唔會做咁以上可能，其實林鄭到今日都係扮傻

功能組別唔係想投就投啦，做功能組別選民要政府大牌公司牌先有，簡單啫係有上限牌，你概念唔清楚炸，你以為醫護工會個個有得投啊？你估政府發既牌建制種唔種到，政府發牌啵

功能組別過半？例如加入醫護工會個個都有得投，飲食個個都有得投。建制種票種唔種到公司牌同大牌，小圈子唔公平唔公開既選舉，我比你直選6比4可以令7比3既議席都係唔夠功能組別一次過多啦。啫係過半都成問題唔好諗3份2

垃圾post
拉

你論點都無垃圾bye

兩回事黎 蘇格蘭獨立黨都會入HoC
黑警係馬仔 立法會係話事嗰個
明唔明分別？

邏輯係似 但效果唔同

樓主應該未成年 由佢啦 上黎9up 連登閪一個

槍口出政權by孫中出，香港除了老解同黑警無有效軍火

立會過半 唔係功能組別過半

槍口出政權效果一樣

弱智 散仔有冇投票權揀邊個做警務處處長? 喺度偷換概念

你快啲返學堂拎槍啦 人地做緊plan b喇 你鍵盤閪幾時實行你個plan c

當你有幾皮一個月,要咩津貼有咩津貼,無限裝備,無法無天,打人大撚晒,全無責任,錯咩都係比人鬧兩句,入去一定腐敗埋一份。。。
到最後只會更多仆街

拎槍要入槍房架on9 你要槍 你做銀行食蕉都有啦

3萬對你黎講咪多囉

你提議咪自己做 我地話左做plan b

你好啊p牌你連論點都無p牌仔，我成左年廿字頭，retake 大學得唔得，我講太陽東邊升起唔會因為我細所以唔啱

槍口出政權by孫中出

你唔好屈陳彥琳同藍係一家喎 你條連登閪咁仆街

有手足報左喇 你報左未

咁你又叫人入警隊 自相矛盾

而家入到咪過半立法會席位囉 咁咪過唔到法案囉on9

咪計左囉，直選7比3席 25席黃
10席藍，功能組別30席藍5席黃
結果40席藍，30席黃過半？？？

咪on9啦 黑警啲軍火點打老解呀 你拎支左輪搞革命

左輪搞革命 你未射晒六飛都俾人射死左

你功能組別你既票民唔民主

廿頭就收皮啦 我40幾呀on9 你左輪搞革命啦連登閪 你account值幾錢呀 $10定$20？冇p牌有息收？

你功能組別就係一個咁樣既方法選舉，唔民主，唔公開，唔公平
廢除功能再選囉

列出黎啦柒頭

試咗啦
14之後好多人入去做, 話入去改變佢, 而家咪一樣

好撚多國家都係咁架啦 你唔滿意咪拎左輪搞革命囉
美國總統有直選咩 讀下書先啦 連登閪

拎你支左輪搞革命先啦

軍警政府，便衣有槍，入槍房令就令，唔洗記錄，有效軍火係可以防止isis，你銀行得唔得，黑警係得

連登閪 你account派幾錢息呀

成班亂咁偷换概念尻up
做狗你一世都唔會上位，散仔救世界？

你咪on9啦 柒頭 你了解清楚先啦 任你拎都講得出 你行必拎左輪咋 12飛咋on9 毛都未生齊係度屌屌屌 你老母 我俾幾皮野你 你俾個account我啦 咪撚再上黎呀連登閪

多就唔多，打鳩你夠爽，權力大無責任，你打咩工有。銀行？ceo? 除左黑警之外就無打鳩你無責任

報

On9先陣啦你 鍵盤勇武

咁你去拎左輪啦柒頭

連登閪拎左輪啦屌你老母

見到樓主自己打飛機真係好尷尬
講真你入黑警要溝淡人需要攞最少六七成先有效果
去打功能組別就只係啟動返啲本身自動當選嘅位
再過半數選贏人就可以，點解要拉埋黎比？

一邊打功能組別，另一邊打民主法案就可以啦，點解總係要用埋十年前杯葛選舉呢啲方法？真係無眼睇

佢打機打到忽撚左 連登閪係咁 拎左輪搞革命

你地岸鳩到唔明我講咩，我講進功功能組別去廢除功能組別既岸鳩，同加入黑警改變黑警一樣岸9，你睇唔出假膠話你進功功能組別岸鳩咩，咁你唔好笑黑警岸鳩，因為你本身就係岸鳩

14都係咁講功能組別，建制種票你見唔見，功能組別好唔民主無廣泛代表性ok?

學沈博燒山話齋：唔試點知，你試過咩，你唔同意試，點解你又試一個唔民主小圈子功能組別呢

咁不如加入埋人大同共產黨啦

我支持樓主呀 你快啲去報名考狗啦

無關係
從來功能組別都係plan b
你話點解唔搵美國幫手廢除
你睇下solomon都叫人全力打左功能組別先再諗真普選就知唔係咁易
solomon幫左香港人好多又似係美國委派同香港人傾既渠道

唔夠民主架 但夠票就踢得走保皇狗
白警有冇得投票選處長，踢走黑警?
零民主既方法笑鳩其他方法唔夠民主

廢老真係廢老，你同大陸人比樓有咩分別，無論點，你唔知飛虎有咩，反恐有咩裝，似廢老賣廢老，account有幾萬話你知咩，你廿歲有無啊

可以呀
各有各做啦
我繼續行街頭抗爭
沈生繼續玩功能組別
你就加入警隊
加油

錯，建制種票係咪咁天真，你功能組別唔會夠，你要5大訴求就係小圈子選舉

所以我會報pc做卧底

所以你支持沈岸鳩？

樓主報左未呀 唔好等啦 快啦 唔好比班黃屍睇死你得把口吹

無大志，做處長啱你啲

一步一步黎啦

唔公開資料啦，報左

其實真係得
有冇人組隊一齊考?

負評俾樓主個on9仔

一步一步連登班功能閪話你念力啦

其實做得過

Morning sir

多謝加入警隊

白票撚最鐘意話人鳩做
既係鳩做就唔會影響美國出手廢除功能組別啦
種票就一定贏上年區選就唔會變天啦

無組隊，分組點票咁，分開考

我問心無愧, 唔理人閒言閒語
做大事既人係要忍受大委屈

點解唔進攻人大
唔試過點知唔得

第一百五十八條
本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。
全國人民代表大會常務委員會授權香港特別行政區法院在審理案件時對本法關於香港特別行政區自治範圍內的條款自行解釋。
香港特別行政區法院在審理案件時對本法的其他條款也可解釋。但如香港特別行政區法院在審理案件時需要對本法關於中央人民政府管理的事務或中央和香港特別行政區關係的條款進行解釋，而該條款的解釋又影響到案件的判決，在對該案件作出不可上訴的終局判決前，應由香港特別行政區終審法院請全國人民代表大會常務委員會對有關條款作出解釋。如全國人民代表大會常務委員會作出解釋，香港特別行政區法院在引用該條款時，應以全國人民代表大會常務委員會的解釋為準。但在此以前作出的判決不受影響。
全國人民代表大會常務委員會在對本法進行解釋前，徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會的意見。

第一百五十九條
本法的修改權屬於全國人民代表大會。
本法的修改提案權屬於全國人民代表大會常務委員會、國務院和香港特別行政區。香港特別行政區的修改議案，須經香港特別行政區的全國人民代表大會代表三分之二多數、香港特別行政區立法會全體議員三分之二多數和香港特別行政區行政長官同意後，交由香港特別行政區出席全國人民代表大會的代表團向全國人民代表大會提出。
本法的修改議案在列入全國人民代表大會的議程前，先由香港特別行政區基本法委員會研究並提出意見。
本法的任何修改，均不得同中華人民共和國對香港既定的基本方針政策相抵觸。

點解冇組隊，分組點票都有得組隊投

已報名 聽日見大sir

區選好少嘢直選比你贏，立法會直選都比你6比4贏，小圈子功能種票唔洗走來走去錢又平，影響力大過你區選多多聲，23條你地媽媽聲

你念力等美國貿易戰咁撚無大志
利申支持planA>C>B，我都用念力

on9, 你念力, 我實則行動

我支持試下，既然你話功能組別係得可以試，我覺得槍口無限警權比較吸引，又可強姦無人拉

報名一齊，考就分開有分別咩

Good boy, 諗好狗名未

光仔

總之入到去一齊就得啦，一唔一齊，我打好信啦。
可以plan a plan b plan c 一齊做未?

垃圾假2分

你行動慢到貿易談判咁慢比人話念力，你行動左功能閪會話你念力

做大事既人係要忍受大委屈, 唔駛理人閒言閒語

點解啲人成日都偷換概念
明明就唔係二揀一 三揀一
都可以講到自己啱咁

不如問吓樓豬 你邊到見到支持做埋你所講嘅plan b嘅人係唔支持plan a?
記得俾埋link去支持你個回應 唔好得個諗字

唔好聽，唔夠惡，叫恐龍

我報左唔放便咁大聲講比人知

冇問題
大聲同人講支持plan a b c 一齊做就得

既然你認為係鳩做
即係做唔做都唔會影響美國出手廢除功能組別啦
定係呢個moment又變成唔係鳩做，會好阻到美國出手呀

評分標準，有無泛文做參考

點得唔可以，偽勇武大大聲，你唔可以細細聲講

下 其實冇問題架
話就話14年有人入警隊 但冇證冇據你根本唔知到底有幾多自己人入左去
同時間 成班連登仔又同時屌柒所有想入警隊既人 就算真係想從內改變 都比你嚇到唔敢入啦
最尾咪得番d 傻閪中立撚入去

2014 有幾多人入 有幾多人話入？
人講你又講

On9 post
要駁就攞論述出黎反駁

成立警隊算啦

狼狗

新軍

講得好好你問我planC既人邊個唔支持planA
你估個個有錢人都好似李嘉誠咁大聲既咩

2014 同2016 根本就冇撚認真做過 依家就識看透世事
最簡單講2016 你有冇幫任何手挑戰功能組別？

無槍同勇武一樣啫

暴龍哥點睇

不推文

大家同路人 各有各做 目標一致咪夠
你係咪唔支持我呀咁？
到時係咪會喺條街度拉我？

第一，進攻功能組別同加入警隊兩樣野，你夾硬撈亂黎講，但又解釋唔到點解唔進攻功能組別
第二，就算真係有所謂「白警」，d「白警」都唔需要講你知啦嘛。。。如果無既，老豆搵仔d料點黎?

黑警死全家

咁都比你諗到加入大量白警洗走黑警
好叻

14，16輸左賴皮，小朋友打波輸左賴無認真打，我反對小圈子所以白票撚 票上有個屌係我無聲抗爭
我最大都是你最大能力做反功能組別
如果咁係無用，咁你就唔出街遊行

咁你繼續拎你嘅自稱「真本土派」打飛機啦
冇人會話有問題 根本只要有計劃過嘅戰線都值得實行
不過以你咁嘅說服力都係算吧啦 去做黑警大把發揮機會
講啲嘢完全冇內容 空口說白話 blocked.

我如果係黑警當然，同時阻止埋功能組別

再拉

假二分法，又叫假兩難推理、假排中律、唔黑就白等等，係種邏輯謬誤

解釋好多個唔差在你，功能組別係不公平不民主選舉，你參加啫係你支持唔公平唔民主立場
白警幫屋企人貼個文宣，學白兵話齋我唔想知你理大點樣中大點樣

失禮

都係體制內抗爭，兄弟爬山求同存異

Why?

唔好咁大聲啦，係人都知我地係識

其實真係得, 你三萬隻狗係自己人嘅話已經可以直接架空一哥, 等佢做無兵司令, 有一半係自己人已經可以分庭抗禮

做黑警要訓練，黃既會比人趕走。做議員要訓練？完全唔同 level 喎。

功能組別都係小圈子幾千人，我加埋3萬白警拉3萬黑警去倒戈都6萬比你， 幾千功能組別多啦，全直選唔夠啫，但是我淨要廢功

係呀 滲透埋共產黨咪可以直接架空習近平囉

係啊 所以好似功能組別咁有用 要試

我有PLAN D
加入共產黨, 光復中國
PLAN E
去奶共, 奶到習大大比普選我地
PLAN F
搞眾籌, 全民捐身家比中共, 感化佢地
PLAN G
食藍店, 拉一派打一派, 拉到藍店支持我地
PLAN H (應該最受歡迎既方法, 因為0成本)
念力抗爭, 用幻想對抗黑警/ 中共

仲有好多方法, 連登仔快D 呼籲大家, 一齊參加, 然後用「兄弟爬山」屌柒D 反對你既人。

BTW, 樓主思路正確, 不過連登仔淨係識吹奏紅底暉, 無智力

2014咪試過 你啱啱瞓醒？
依家打人打得好爽個啲好多都係2014後入去

14年咪試過
今日打你嗰班就係14年嗰啲人

你唔係廢過連登仔啊，連登個個2米肌肉發達個個博士位先出聲。
議員唔洗訓練，選功能組別議員要既人 驗腦，不民主都選都支持

進攻功能組別每屆都有人提出架啦, 你又訓咗幾多年

唔好咁大聲秘密自己知好

提出姐無人做
加入警隊有人做 仲同化埋

所以好過參加啲不民主功能組別選舉

無人做 ?
你真係訓咗好多年, 自己睇現屆都有泛民係功能組別, 進攻咗廿年仲未知

Deindividualization
睇下stanford prison experiment
利申 psy grad

乜原來議員有話語權

你啱你啱，我假泛民派偽黃絲啱做

2016都試過功能組別

16都試過功能組別

全民除暴go

2014入去果批果陣個感受都無咁大
喱半年發生咁多事都唔同哂
唔試過又點知唔得

巴打get到正

Watch 核

咁咪啫議員係散仔？

我地黃豆冰

事實係年年區議會都輸，今年大獲全勝。

你鍾意去進軍黑警隨便你啊。唔進軍黑警既人就乜都唔做？傻的嗎？

唔廢除功能組別點知唔得

選功能組別同架空習近平一樣難度, 你個腦裝屎? 偷換概念到咁

假設入面大部分人都係手足
加上喱半年感受咁深
要去個性化一定比之前難
兄弟爬山

大sir問你點解唔幫手打埋一份

事實上立法會種票人力物力少又影響力大，但是又淨影響功能組別呢咁啱，唔廢除功能種票小圈子先

其實係
散仔可以帶槍叛變，議員可以拉布攬炒，否則都係垃圾
不過我睇唔到泛民有咁嘅決心

Plan 屎。

反正你之前都話進攻功能組別會輸比種票，係鳩做
即係做唔做都唔會影響美國出手廢除功能組別啦
定係呢個moment又變成唔係鳩做，會好阻到美國出手

難點解唔廢除功能組別，拖延變直選先選呢

大sir:汪汪汪
我：嗚嗚嗚

其實紅底暉係睇穿咗香港人
個個人都唔想付出, 口講革命, 實際個個都FREE RIDER
食黃店抗爭? 講到共產黨會驚黃店
投票當抗爭? 講到投票可以贏到中共, 有冇諗過張票係中共比你架?
原因咪就係0成本囉

因為0成本, 所以個個都覺得WORK, 講到尾就係唔想付出
去逃避要付出「方法」, 制造出呃自己「希望」
然後講: 「兄弟爬山」, 「WHY NOT BOTH 」, 「你二元對立呀?」
騎劫哂原本抗爭既三個意思

變家0付出先係主流意見, 香港人革命? 肯付出先講啦

議員無得拉布因為民主黨

要廢除，贏晒一樣可以廢除。

咁廢除唔到時，你又點算？哈哈哈又等多幾年？

本身uniform system再加警隊ideology已經有好強coherence
除非好強mindset 但你唔埋堆或者唔聽上頭支笛
又係俾人杯 最後又做番黑警

入得學堂就洗腦 有幾人挨到(講緊個腦)

會，美國見到你班人狗衝食屎，食完仲要搶輸都笑，話無事嫁唔緊要嫁，美國心諗你岸鳩白卡我走先啦，最後香港人屎又無民主又無

你睇得出大灣暉叫人去大灣神區發展咩，你估大灣神區又知唔知

喱啲野一步一步黎
正如選黃絲特首一樣
第一步都係進攻功能組別先
加上講真喱半年大家咁大感受個mindset已經強左
都係果句
唔試過又點知唔得先？

你中共體唔會贏點會廢除到功能，你中共廢除 維尼帝制要維尼 endorsement, 你做到維尼先廢到

對唔住我係餓底天台見

參加功能組別投身建制一部分
咪一樣會比制度同化

所羅門叫香港人進攻功能組別
你叫人唔好進攻功能組別
你係同侵侵開完會duel好哂數?做咗美國政府代言人?

點解當年會引發雨傘運動?
不如我地接受咗人大831 , 係小圈子入面, 贏咗, 咪有黃特首囉

你唔試過點知唔得?

咁唔入黑警，去廢除功能組別啦

所以我都唔buy 制度外抗爭先係主線

啱啊唔想入黑警，咪廢除功能組別先囉

7.1五大訴求講明取消功能組別 要雙普選
宜家又要走回頭路 我係梁繼平義士真係見到都嘔血
香港人浪費主義抗爭

白票撚不肯面對
唔進攻功能組別就係同保皇狗助攻緊既現實

周浩鼎：進佔過半議席 隨時引發憲政危機

訓醒覺功能組別就會消失㗎啦
唔選就會自動冇左㗎啦

姐係你又話加入警隊係光復香港PlanC
但係你入到去又會變狗仔
咁如果你做唔到言行合一
咁你根本就唔係同路人
唔係既話 憑咩咁多嗲批評人地玩功能組別？
人地起碼有目標有計劃有行動
你？
連登出個Post串人就當做左？

制度內抗爭?
唔好講得咁好聽, 制度內嗰D 叫順民
請大家以後叫自己做「制度內順民」

所羅門話美國唔會將香港民主放入貿易談判
第二日，侵侵用咀咀落實放入貿易談判打到魚魚面到紅埋

咁你不如話直接等死咪得囉。

冇左拉布好耐啦 定係議員扔火魔法拉布？

你自己睇返 Twitter定係你無follow 侵侵

大灣暉都叫你試下

G持制度外街頭抗爭一定係前線本土派

制度內抗爭=做開冷氣軍師嘅兒燈仔

白票撚取消功能組別大計如下：
1.求美國出手
2.美國出手成功取消！

之前雨傘後夠有人講過同試過啦，結果有唔少又係比黑警催眠左，兼做埋黑警。
同埋，就算你唔係由d垃圾散仔開始做起（擺明話你地班mon post垃圾毅進程度黑警！垃圾！垃圾！垃圾！擺明睇唔起你哋班讀唔成書的散仔！），當你有大學學位，由白衫開始做，唔識擦鞋，又係上唔到去！

你講好啲美國貿易談判先係主線，plan b要打就要廢除功能組別

無人取消個個聽大灣暉點

唔試過又點知做唔做到知行合一？
兄弟爬山不分化

咁我又覺得你呢反諷功力未夠。

其實我覺得你講體制內抗爭既無奈係有道理既, 亦有令我反思。但你用黑警內無選舉的機制去類比功能組別是有點不可比。有巴打用人大選舉作比較，都比你的反諷有力。

而且我認為你用白警去改變黑警其實是點出一個政治哲學命題：人性在不義制度會如何改變。這點其實有好大的討論空間：你可以用白警入學堂變黑警為理據，但我亦可以用港人在共產政權下卻反撲變大。如果你撇除制度，只談人性的話，你説的話就.變成套套邏輯了，因為你假設所有泛民都是邪惡(and i cant say you are wrong)。但亦正因人性的不可預測，所以你的反諷才會變得無說服力

功能組別，及現今的選舉制度確是不堪入目。但沈的論點就是門檻問題：門檻不是我們想像般高。

其實對我對你來説，都是cant hurt。因為沈的提議失敗，你所講的「本土」很自然會受人青睞。而即使進入專制統治，「本土」所追求的攬炒也自然水到渠成。

但如果成功...？

所以你最需要解釋的地方，就是解釋為何plan b和plan a是如此irreconcilble。

泛粉不面對到功能組別係小圈子
廢除功能組別我比你泛民選

係就最好

有睇過呢條紅底暉講野都知道,
佢口講支持民主, 但實際連831 都覺得唔應該反,
要叫大家支持袋住先

不過連登仔話: 紅底暉就算有中共親戚, 都係自己友

佢地覺得訓醒覺就贏㗎啦
係咁話美國會睇住有冇人選先決定，正宗當正人地弱智咁，要做野一樣可以叫你唔好選，成班唔用腦中哂計

冇人再街頭勇武嘅畫面你估美國仲會唔會同你deal ?

咪咁天真，街頭，經濟，文宣係同一條線，少咗其中一條

都可以令到我地輸

啱啊，拖延佢囉唔消失又唔洗進攻，winwin泛民本土二贏

全民罷工咪得囉
全民勇武咪得囉

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

又偷換概念
如果入到去個個一樣咁多權力
大家咁高咁大，咁就唔怕入
但係立法會議席就個個身份權力都一樣

直接判10年你養？幾十枝cam 影撚住， 到時你咪跟熱狗派屌兩句佢地唔用腦

又訓係度贏

貿易談判幾時傾?美國總統大選之後?
立法會到時已經選完喇

你確定立法會議員同行政構關權力一樣 ?

唔試過點知唔得
你係咪散播失敗主義
你係咪熱狗

其實唔需要二次元對立
兄弟爬山

你估你有議席就等於一定取消到？取消唔到咁點？

全部自己友冇得玩，得翻班垃圾泛民係入面？

你仲奢望可以改變到啲咩？

而家咪進攻緊囉 成班都唔撚用腦 做緊中共隻狗仲on99緊

九唔撚答八，而家係你講入去做黑警講到好似話入就入三萬個呀，幾撚時同你講功能組別選票呀

再者而家人地就係跟佢玩法囉選民資格爭選票黎投
你理撚得邊個有得投邊個冇投？ 冇得投既搵方法令自己有得投，投贏對家
成件事咁簡單直接，一開始話投黎冇用，而家又拗唔係你想投就有得投，你瞄撚準未呀

泛民捉鬼起大台，消費死去義士增加民望，你地都話同路人喎，唔屌得咁巴閉，又唔洗監察投錯票無人屌啵，港珠澳大橋同高鐵，無人屌啵，毛孟靜投左支持黑警啫我買新裝都唔屌你叻仔，你大方
本土派好撚小氣話白票

熱狗派得你呢類質素?

好柒啊媽啊

立法會議員權力大到
狗隻指揮官都唔理你

體制外順民呢，你地就話打飛機抗爭？

話我泛粉都降低唔到周浩鼎既endorsement嘅
話之係泛民定素人，總我就唔投保皇狗，唔投白票架喇

其實我係5毛黎
兄弟爬山各自努力
你係咪分化呀

佢地有撚guts咩 , 同埋樓主已經答左佢目的係想香港輸到訓係度，煽動班唔用腦嘅真係易到呢

我話咩就咩，我話廢除功能組別

你想做黑警咪出聲囉
洗咩喺到拎認同

當年雨革好多做左黑警
而家

你做緊嘅野只係訓係度輸

加入共產黨改變共產黨 ？

冇啦 佢出post搏認同啫，睇內文就知

你加功能組別又改變到功能組別啦

想做狗咪做囉
洗咩喺到拎認同

大灣暉出片都係搏認同啫

你考埋差佬改變佢哋啦傻鳩

一早明啦，你目的係想香港輸嘛
民建聯真手足

不分化

16年幾多人講功能組別，幾多人話進功，2020人講你又講
廢除功能

一句不分化就萬能

你想食泛咪食囉，洗咩拍片開post叫人進功功能組別 大灣暉
廢除功能組別

2014咪試咗

佢有做野 ,你呢？ 訓係度等到12月然後乜都冇，跟住上黎連登開post問點移民？

我改變埋你屋企人個閪大細

你個假設已經錯啦
入面點加人都唔會多啦
仲未話自己友會為升職等真心變狗
人係自私，唔好諗到咁理想

加入功能組別咪 跑住輸囉
14年係要啲咩㗎？無篩選㗎嘛
如果你依家又支持功能組別 咁不如投埋建制保皇啦 佢哋支持袋住先㗎

佢做咗咩野 教大家0成本投票當抗爭?
然後輸咗, 五年再黎, ?

你地同泛民都係兄弟爬山，高鐵港珠澳大橋唔屌

你繼續屌，政府即刻過埋23條訓醒派又贏

贏晒點廢除？
咁如果到時功能組別廢除唔到，你點算，等下屆？
仲喺度哈哈哈

樓主小學雞

我唔反對你 我可以帶頭號召三萬人入去呀
你有冇咁既動員力先？
你會唔會堅持去做？
你有冇認真計劃再去說服人？

如果你係9up就收皮la
一個落手做 一個鍵盤戰士
你覺得我係市民信邊個？

2016咪試左功能組別囉

我無問你岸鳩啊

仲有幾時參選代表支持功能組別，訓醒贏派自己諗出黎抹黑渣

97 到19 ,. 立法會幾時唔夠票?
永遠都夠票通過到23條同反送中
點解港共要撒回 ?

香港人唔會繼續抗爭 日日匿喺屋企j組能功別？
廿三咪又係推出嚟幫功能組別助選
幫班泛民呀

唔係變功能組別，係透過功能組別入立會
立會過半數已經檔到逃犯條例

同志
我們互刷5毛好嗎?

不如你比D 智力先回POST 啦

巴打好清心水

幾萬就收皮啦 你冇返3年點調去衝鋒呀 仲話飛虎 你咁撚勁 我俾個官你做啦連登閪

Ok 咁plan A B c一齊做
全部都冇衝突
兄弟爬山

過囉，你功能組別對我黎講一樣差，全直選廢除功能組別

依家同你講緊 你認為功能組別有用 點解唔投建制
你都係想有票投咋嘛 到時咪袋住先 比你揀囉

其實睇佢username都略知一二
雖然我都好憎楊onq
但係咁煽動盲反泛民真係幾明顯下

唉屌香港人真係好撚攰 twitter fb 戰線唔夠 仲要應付埋班連登分化撚

係㗎，而家佢都屌緊點解唔一早過埋佢反正係咪都亂
换左強硬派又唔睇，跟住又訓醒贏

小學雞有票投啊我投
廢除功能組別全直選

你五毛渣 死開啦

兄弟爬山有無聽過？
你係咪熱狗呀

你地功能組別都係想對面贏啫

假設就係假設
你批評我個假設唔可行都係建基於我個假設
唔試過係唔會知結果

岩呀

證你唔知點解港中要撒回
港共一直都夠票通過哂所有惡法,
佢唔做, 係因為驚鳩咗出黎示威既市民, 唔係驚大遊行, 係驚你戇鳩D 外資,

中共要香港做乜? 吸美金呀, 洗黑錢呀, 大大把回血劍, 所以先要保住香港,
如果唔係, 晨早拎坦克打鳩你哋啦

不過, 紅底暉同連登仔話, 依家要投票對抗暴政。外資可以繼續留低, 繼續幫中共回血。

你盲反本土，逼走本土
盲撐泛，高鐵港珠澳大橋16年咪進攻囉

樓主仲要覺得玩膠 好撚醒目咁

我比831你，你有票投
你反831點解支持功能組別

兄弟爬山呀手足

你廿幾歲無你收皮啦同我嘈

分化撚功能撚，泛民高鐵同港珠澳大橋唔割

你功能組別試完搶議席失敗頂多維持現狀
你水自己人做狗失敗，呢班人就會變晒敵人

唔試點知？你唔試下刺殺習近平？
有啲過於on9嘅野唔試都知咩事

利申：識兩個fd 雨傘有出而家做白狗，其中一個仲試過嗌咪話：咪以為你班暴逃犯左法可以無事

on9 啲中學畢業聽完佢講加入狗隊
以為自己真係可以洗革風氣 入去做白警
或者用依啲濕鳩藉口呃自己良心入去做
最尾係出多個黑警

呢個POINT 連登仔解唔到架啦
紅底暉係支持831 . 連登仔都未有自己思考能力

紅底暉, 進攻功能組別>進攻選委> 選特首
831 人大決定, 進攻選委>選特首

明明少一步, 點解我哋當年要雨革 ?

如果要玩功能組別, 71 點解要攻入立法會, 宣讀五大訴求 ?

如果真係廢除到，贏同輸有影響？
如果廢除唔到，你又想點收拾個殘局？

咁你唔啱做可以resign,
錯美國叫一班飯民搶屎又高興以為唔洗比正常『牛』飯，屎都可開心
我quote 大灣暉話試，我好支持佢去做維尼維尼
利申本土身邊都係泛狗fd話食屎有飯味，以為功能組別係good shit

廢除功能組別就少3萬個白狗

解唔到所以佢侮辱樓主

公道講 其實14年就有人行plan C
只不過好多變曬質 真係做埋黑驚
又或者有啲暗底做白警 但係冇人會知

由時間睇 14年入行 到19年就差唔多可以有啲作為
但係依家19年入行 要等手足升到咁上下
我驚我地等到 香港等唔到

難就唔試？風險高就唔試？
4年後頂多維持現狀<-喱個成本唔大咩？

入警隊
買樓

到有事上黎
屌你薪高糧準鐵飯碗
不反了

我想佢拖延到貿易談判完左

樓主，其實真係冇人反對，
不要自問自答，然後自插，好似全世界反對你咁。
你快D去申請，
五年後我們相約警察總部。

狗隊收唔收廢中,
我都想去考

我都公平啲講16年功能組別做過啦高鐵港珠澳大橋泛民功能組別有份支持

多一年都大，唔想有人死

泛民一樣16年高鐵港珠澳大橋收左建制幾多錢唔反了

咁依家有冇plan 可以直接廢除到功能組別同有雙普選先？靠外國？冇plan 既你個目標幾偉大都冇用啦。

參加功能組別既壞處要數有幾難，問題係你都冇第二個plan 比人去做，但就係咁ban 人地果個，咁唔會有人理你架wor。

訓係度就會贏
果陣香港人有撚guts做野，接受完再入去停立會，有撚種咩
你係做野嘅就出黎post議員聯署屌住選，而唔係訓覺贏

你肯定你呢啲要返6個月散工嘅窮撚

搵到黑警幾皮野會辭工？

我睇你舊post,知你經濟有困難，所以想考就去啦

火魔係極端例子啦
我講緊係要用盡所有方法妨礙議會運作
即係台灣嗰種議會打交，講過冇做嘅屎蜢，或者之前有人開post講過嘅選主席之類

你又知我之後無嘢做？定係有新job話你知

鍵戰戰士
一事無成

Tg 或高溫消毒票站

咁你唔試下刺殺中共元老？難就唔試？

難持現狀係差呀，功能組別勝算而家都55波，衰左議會就繼續作廢

你派幾十個入去做散仔令黑警叛變，成功率1%都無啦下話，衰左就係連呢班人都變狗

你咁嘅投資都做？

依家可能見你有少少學歷都唔請

巴打條友淆唔敢講論點，我地去第二度玩，傻鳩流流令白卡

真係有料洗鬼避入息，洗鬼炒散半年
更不用有人唔做走去諗做狗啦下話

笑

功能組別55波，你都係返去玩投資啦，你識投資唔識政治就做家長啦，55波泛民都笑你
利申本土

反正都試唔埋加入共產黨？

Kelly 琴晚鬧得我好啱D fd 😂😂😂😂😂

學生哥有書讀吹咩

16泛民個支持港豬橋高鐵

612 71咪落場先plan囉，你真狗想試口風我比啲囉，大家遲早同事，好關照啊sir

91個白警小隊

你係驚DSE衰左，諗後路去做狗咋掛
你個年代都驚入唔到u 就知咩料

贏唔係話功能過半數
而係比上年功能拎多2-3席就夠做
Overall 立會過半甚至差一席就夠

高登: 我是中國人.JPG

樓主咁鐘意玩膠 我幫你丫
幫埋你再次偷換概念
光復香港唔止plan C 仲有plan D: 立即開發高達, 只要有高達有咩係打唔爆? 土地問題得以解決, 唔使再擔心國土問題

我選擇自己條路做狗好過
做狗阻止功能組別，唔會比成功
廢除功能組別

功能組別建制種票，人力物力少過區選，所以咁多年都係30席左右數，直選35席6比4點都唔過半，莫講話3份2點點點過半點點點

大灣暉話唔試過點知唔得，以前未試過 directly quoted

首先參選功能組別目標就係廢除功能組別，點解會比你講到係等於支持功能組別

831係要1200選委過三分二之後先到我地揀，出到閘嘅全部都係紅底，甚至分分鐘得一個候選人出到閘自動當選，投乜春？

參選功能組別你可以揀投建制對家，如果擊敗到建制就係一種政治表態，過半甚至可以落實真普選，黑警都冇可能可以加人工。

同埋你要美國幫香港都要比人有位幫先得美國香港人權法案都係過咗區議會選舉先可以用快線通過，其中一個原因就係因為區議會展現咗極大嘅民意立法會選舉都係一樣道理，贏咗就可以展現我地香港人嘅民意冇比嗰一萬蚊收買到。

今年香港人難得可以connect埋一齊連商界都變埋淺黃，今年真係史上第一次有機會贏立法會唔可以而家先嚟散

利申：發夢掉過吓嘢，但今次會投票

建議你做多少少功課先, 少D斷章取義同偷換概念, 冇人講過要功能組別過半, 目標係70席
有哂駱惠寧同柒婆認證都仲繼續抹黑, 你先係民建聯真手足

PLAN D, 選人大代表，釋法大哂

延期選舉 直至有普選
就係咁簡單
玩咗半年有多 點樣令選舉延期 自己諗

你地唔係泛民贏要建制輸一樣，結果就一泛民贏，建制都無輸又落選job，建制無輸，泛民贏左都唔係叫我想泛民贏，咁唔係大台，明顯起大台比決定權人地泛民大台。
你投票係認可制度認可公平性民主性先投，你唔認可又投功能組別咪啫身體認可左個唔公平唔民主既制度。
大佬你自己睇下貿易談判第二階段內容同侵侵Twitter 有無將普選行政長官（unversial suffrage) PlanA, 8個係咁叫先有，念力抗共啫6月起唔同美國講，你睇下有冇，都不念力是努力，大灣暉支持叫大灣區發展咁都信？質疑你信錯人

我唔想知你做咩，新手勇武，我同你勇武係想做無名英雄多過立flag

警隊結構係由上而下
唔係鬥人多
成個錯誤類比仲以為自己好醒
好心去讀下critical thinking先啦

唔係必贏點解唔係拖延，2邊無輸贏，到時候美國民主法立好70直選，你唔做少功課資料搜集，永遠功能組別小圈子唔民主有篩選，你投票就係支持認可制度不公不全，你自己睇下71立法會寫咩廢除功能組別

你最愛

中共對國民黨都係咁 潛服在收國民黨員又同時共黨到一定時候槍口出政權，歷史教我借古鑑今

咁如果唔贏都廢除到 點解仲要選呀
咪話阻止選舉發生 要延期直至有普選

唔係話你個方法
係話緊你個比喻唔得
抽水抽得差啊

學習緊sor

我講緊佢都有份參選立法會補選

除非你連梁天琦都割

如果唔係你唔能夠否定

"真本土派會參選立法會"

呢一個事實

同埋你話到比我知未 功能組別點廢除
咁功能組別廢唔到 係咪要等下屆 永續功能組別？

黑警可以投票過半就決定行動？ 樓主聽太多白兵

Dq左因為泛民支持，我endorse 天琦前面係真本土男人，之後開始阻膠割手足somehow間按地啦

你講得一啲都冇錯

但係貿易協議嘅簽署

一定會係大選之後

美國大選係2021年1月

就算貿易協議入面寫關於任何普選嘅嘢

都唔會關9月立法會選舉事

我聽依條撚樣講炸，我睇下咩料一睇原來激進泛民，咩都試精神我學左

睇黎係侵侵報夢俾你
所有野都係你自己見解,1. 一有人參選美國就會覺得香港有民主, 然後會自動擱置人權法案 2.投票同參選就係支持制度 明明係個人睇法仲要當正100%

浪費左好多腦力去駁訓醒羸派你慢慢開工
訓醒覺就會延遲GA LA, 到時美國派軍隊進駐埋香港

立法會 ultimate goal係5大訴求真普選，行政命令＝緊急法＝全港最大命令，立法會比你地選囉點都係無用

我唔係講緊佢畀人DQ嗰一次

我係講緊佢同over my dead body

一齊補選嗰一次

你問我做咩啫我講現任socalled本土都係泛民，天琦比到一絲希望大家，但是泛民割席dq啫

選立法會個重點並不在於"建立任何事物"

而係在於可以否決任何事物

無論係政府嘅財政預算案、施政報告

全部都可以否決

如果立法會真係冇用

中聯辦就唔會視9月立法會選舉為首要任務

其實當天64之後應該有批大陸人潛入咗共產黨
重點係我哋就算而家潛入咗黑警
都會遇到同一個問題
就係揾唔翻佢哋出嚟
要諗方法解決呢個問題先

你而家係講緊

而家做緊嘢嘅本土派

全部都唔係本土？

咁我想請問一下

有邊個係真正嘅本土？

我雙普選重組立法會重組基本法，我屌你仲唔係否決左你老母驚到閪爛既23條

啱呀，支持，兄弟爬山

問我做咩，佢行為唔同本土，你數個唔係泛民出來，我今日唔係同你仔細分析泛民小氣薄，你要問就問個有權有影響力本土

你屌我做乜啫？

如果今次立法會真係能夠過半

佢隊個廿三條上嚟

我哋都可以否決到

但係如果我哋唔過半

佢隊個23條上嚟

基本上一定過硬

咁你做乜都冇用啦

五毛分化撚

當你100萬個白警同3萬黑警，最終話事嘅都係曱甴PKT
但立會過半就係過半，港共停擺，你自己諗啦。

不過你五毛黎姐會鬼諗嘢咩

廢除小圈子篩選制度，有無邊隻字你認可，只有廢除

咁乜嘢行為先至算本土？

你不如話畀我聽

本土有啲乜嘢行為特徵

拖延立法會選舉一樣停擺，你自己諗下，廢除小圈子篩選制度功能組別

有意請睇storytellerhk 教你
利申不是本人

推

曲
唔試又點知唔得
繼續體制內抗爭

啱啊小圈子叫人試，大灣暉不是得個名

首先佢要請咁多人，其次要話到事

功能組別一樣請啲投到
票既人，其次投泛民既人
一樣難

噏乜鳩

唔係好明你想講咩

我而家問你

你叫我去睇youtube？

講你就講啦

泛軍分化本土,over my dead body

我而家問你

點樣先算叫做真本土

關over my dead body 咩事？

關泛民咩事？

根據沈博邏輯

點解唔叫人加入埋共產黨呢？

點解唔係共產黨嘅體制抗爭呢？

未試過又點知唔得呀

storyteller好撚多偷换概念，要逐點慢慢思考，如果唔用腦去睇好易出事
最近一集講傳統同現代，傳統同現代講完之後就會拉落泛民度，喪屌泛民先係阻礙民主，但問佢點贏就乜方法都冇，一味靠屌泛民黎吸fans, 屌泛民鬼唔撚識咩

駁撚完個垃圾channel都唔覆嘅

根據你地邏輯
plan D不如研發高達啦
on99 都唔撚用腦

呢個邏輯又唔係我講嘅

總知乜都要試下呀

唔試下又點知唔得呢？

本土不能一概而論，定義上一定有漏洞，但是我心目中黑警面前tg唔走，優先要求指揮拖時候
已經好本土，可惜眼細腦都記唔晒好嘢，我無印象有本土既人有嘗試，比你分化到分化撚

啱呀 所以支持研發高達都係出路 同樓主講嘅差唔多啫 做到咪獨立左囉

我意見可能令你失望，我覺得無必要youtuber講咁多真行動細節點樣點樣必贏，講事實呢佢真係講出事實，以下我自己講例如美國法案第二階段係事實，完成談判在多角度分析後無可能有大challenge 位，就係好分析，好似我咁講事實啫，廢除功能組別又五毛又分化。
偷換概念係換一個易攻破概念，但是我覺得佢既唔會易左係易明左概念。咁叫深入淺出。我唔知你地講咩，但是我好buy自己無答案政治上必然啱只有必然合適，合適係啱情況然後幾乎無弱點（有人咁講過,我收皮因為我潛意識係咁諗）
講返功能組別真係同毒品無分別4年又4年比左廿年仲要民主黨前身就有關鍵一票本來全人立法會普選

我前面講到攰唔想講，你有咩challenges 遲啲講

又狗學生哥手足唔係大哂架，用多d 角度諗下野啦。

人地呢個和理非plan，你就叫人落埸plan 勇武野，得既話就200萬勇武啦

其實可以係一邊令選舉延期，延唔到咪進攻功能組別囉，兩個plan ,兩樣都要係準備定wor。我自己係呢兩方面就冇矛盾，人人角色唔到係咪先？

你問人前問左自己未，你問自己至今有無嘢咁樣必贏咁樣必定，只有有空間去自己諗答案，你問到咁，我覺得好鬼？證明唔到什麼不如你問好啲。啫依家你做阻膠就係狗，可能下次做__係狗。__ 就係個個唔一定因素

我覺得兩個plan 冇大衝突，反而要做既係唔好令支持兩個plan 既人對立，要解釋多d 令兩面既人互相理解同支持。

延期只有泛民做同唔做，根據我所知泛民親美個個政黨係大多數人是參議院影響力大，就係精英，咁耐泛民唔提，如果提左就在Facebook 有收光環（forgot the name)

可能係我悟性太低追左下po 其實都唔係好明你個plan 係點 總之就議會同街頭抗爭都要做，各自做，冇矛盾既野就唔好互相對立。

我個plan 垃圾，串啲泛民進攻功能組別唔用腦，太似概念，你都唔會參加一場唔公平既比賽，你要比就大家一百米啫係全70席立法會直選無篩選

咁唔參加又點呢？街頭果d 唔講啦，咁佢地又可以做d 咩？去幫美國幫手？

水蛇春咁長就唔引用喇
啲疑似熱狗同白票撚其中一個常用既反駁方式係當香港人有一定勝算進攻功能組別嗰陣，
就會笑住話只係有機會唧，咁滲透警察/砌部高達出黎都有機會架
大佬呀 你啲屎橋成功率低咁多就唔好攞出黎比人恥笑啦
要100%成功率就可以做?咁邊個保證美國100%出手再成功，呢條問題一直都冇人答到

唔參加好啊當選都係建制派，人權法 制裁你查下邊個建制無外國藉，就知利害，但是泛粉話咁樣送議席23條立法點算，所以我建議拖延，但好明顯泛民唔鐘意因為錢早有早用，其他權力用。
佢地做好簡單議員用把口游說佢美國政黨啲朋友去 制裁一啲建制或者叫停立法會年期令佢遲選
本土channel 推薦白兵, myradio
2個叫本土，唔係個個話自己係，大灣暉叫人去大灣區發展，講嘅嘢好令我收穫到要串佢
利申：本人無Channel on YouTube

一定成功，16年泛民做咩支持港豬橋又高鐵，16年又話功能組別改善，但自己連反對做場show都無，支持點解呢
泛民唔屌得，我要監察指出問責錯投票，又熱狗又白票
你教我監察意見唔講出口表達

屌那星

你知唔知你自己講緊咩

我而家問緊你

乜嘢叫本土派

而家啲狗每一分鐘都放緊tg咩？

佢唔放tg嘅時候

咁點先叫本土派

btw

黑警面前唔走嘅人叫勇武

唔係本土

本土係一個政治立場

唔係單止係一個行為

我已經唔要求你畀個好明確嘅標準我

我而家淨係問緊本土嘅廣義

你而家同我講 "本土不能一概而論"

你係咪嚟搞笑

乜嘢叫比我分化到分化撚？

乜嘢叫指揮拖？

你知唔知你自己噏緊咩

組織一下先講啦

本土定義點講唔完，比啲行嘢你囉港人優先港人自決。
如果要針對「區議員」佢唔做返相應既野我唔知立場，叫指揮官拖時間囉，你係咁迫我講啫，我唔撚想同你包拗頸，你知唔知我見咁多次泛民議員一見tg就走左街坊無防毒罩佢走先唔係殿後唔敢拖時間好多時拖時間可以比人走先，我buy礦仔有本土港人優先既心但係政治立場佢未必有咁既思考。
你分化我同其他人支持本土既心，算啦又浪漫主義點點點，泛民真係煩

點解你覺得美國要幫既，我地參唔參選立法會選舉會有影響？立法會個選舉本身已經唔民主，而且特首選舉亦都係。美國要「保障」香港民主既佢已經有哂藉口去做，泛民要同美國講清楚香港選舉既情況。

Btw，睇巴打你講野真係唔係好似dse 學生，似中佬多d

中佬，你睇白兵啦，睇郁民，領悟下基楚先

論點 論據 結論全部都係1999，以反泛民打手黎講你都算水平奇低

成段你唔覆覆我話你中佬

陰謀論當真你第一人，已經證明你岸鳩，我唔知講咩好

佢地講左我廢事啦，講少左唔好啦

駁唔到喇?得番人身攻擊呢招咋?
比機會你執番上面自己啲字重新po多次呀，定係你都唔知自己頭先寫緊啲咩撚野?

你可以追返上面大把，你唔好咁懶啦，唔想駁啲無禮貌既垃圾，你真係低能到陰謀論當真，講落去無意思

巴打同人share acc 用？

本土無立過大台，有咩人立大台唔知咩居心

如果叫commander = 本土

咁胡志偉都算係本土喇

btw

唔係次次行動都會有commander

調返轉咁講啦

如果個區議員喺冇任何防護裝備嘅情況下

見到tg走係好正常

如果唔係一陣冇咗行動能力

企咗喺度又會畀人話阻頭阻勢

我幾時有分化

你知唔知乜嘢叫浪漫主義

你除咗屈我係泛民之外

仲有冇其他

呢度都冇人對你有禮貌過，駁唔到就駁唔到啦
你屌完人on9仲惡人先告狀鬧人冇禮貌，我話你語癌你接受唔到呀
追番上面大把?你上面嗰段語癌都未搞掂就咪撚整估我啦，我上面都講咗好多架，你都可以追番先，定係我仲要起埋你底睇過哂你講過既所有野先有資格反駁你呀
自己講完陰謀論再然後冇論據就話自己講笑，其他人唔應該當你講真，戴頭盔都唔好咁柒啦

:o知來托咩

你叻你第一

打完飛機出返去，無人想同毒撚傾計

但係你加咗呢句
"唔試做黑警做咩要試功能組別"
咁就唔係唔會互阻 而且意思變咗係 "唔試做黑警 就唔可以試功能組別"
同埋 "要試功能組別 就必須要試埋做黑警"
你咁樣係企圖將兩樣本質上冇關係嘅野拉埋嚟講啵

咁樣都叫兄弟爬山？

又 如果你真係支持兄弟爬山 你開個post 把撚？人地試唔試咩關你鳩事？

我自己呢個post有解釋到
我都同意兩派一要互相理解
反功能組別係理解對家 只係唔同意 想佢哋認清個事實
但佢哋咩反應？ 左一句熱狗 右一句五毛 暗共
佢哋咁樣同割席有咩分別
而且大台已經誕生 佢哋咪就係令用大台嘅優勢 去打壓反功能組別嘅人
不過在我個人立場 唔關美國嗰啲嘢事
係你做人要保持個原則㗎嘛
袋住先你唔要 但屌你老味 功能組別又要

最大重點係 取消或延期選舉根本就成唔到主流聲音
由班泛民騎劫個運動 比佢哋收割成個抗爭成果？

你有你拖，藍絲照投票，super